覺唔覺呢排多左人著綠色衫

我忍唔住喇！！！